一人幾條HR會問既冇腦問題

1）點解你之前唔搵份有發展前景既工？（如果我搵到就唔使見你份西工啦 ）
2）你覺得自己有咩缺點？（窮，所以要見你份西工 ）
3）你未來5-10年既發展計劃係點？（我希望未夠5年間西公司就炒鳩咗你 ）
4）我地憑咩要請你？（因為你間西公司唔肯出更高價請更好既人 ）

點解你會見呢份工嘅？

（屌，因為你登左去招聘lo）

2,3,4都叫可以比個機會你吹下
1真係問黎把撚
我應該同意你份工係無發展前景
定擺撚哂野咁話其實依份工都好有發展前景

邊撚到有人會話自己公司份公無發展前途
就算真係都唔撚會咁白啦
我黎見工第一句講屌你老母搵食啫， 係未咁都得先

工 自膠

岩岩先見完份閪工，寫哂expected salary, 去到又玩打擊又壓價

點解你要轉工？

我地俾唔到依個價你，$xxxx 你o唔ok?

呢D問題真係垃圾到冇朋友

小弟in過 MT GT program 未見過Interviewer會問呢D垃圾

因為果啲罐頭問題西得嚟好多人都有準備，變咗HR閪選唔到，所以改問啲你估佢唔到嘅問題考你反應